用安心出街一嘟就過得 睇住成班傻仔比人罰企係門口填資料

呢個真, 遲下政府俾條狗帶你戴住仲方便

波台五毛又開工

秒

你係個班傻仔？

一日開幾個post仲要改個咁易認既名

我個名咁複雜都易認？

勁方便，好多中年人都接受左

後生仔都用啦 香港人不嬲同時間競賽 為左啖氣做傻仔罰企咩

樓豬無入到黃世澤個五毛list

安心回家其實都ok

因為佢唔是5毛

是其是 非其非 呢個世界好公道 無做過咪入唔到

真呀 特別係食野 我食撚到一半 佢先啱啱攞起技筆

我尋日填完資料個位比人打尖坐左

岩岩全公司一齊食開年飯，我堅持手寫唔掃安心碼

入黃店連嘟都唔撚駛就過得
嘟嘟嘟嘟嘟，屌你老母咩?

今日掃唔掃

你想黄店比人拉？ 你隻食屎狗

登記資料最多咪用紙
係都要安心含撚?

唔好咁多陰謀論啦 最多咪短時間

呢個真係笑左未見過有人講啱你個名，一係就ily 一係lily

成日叫左我做lilyd人盲的

濕鳩黎